Asus zenbook pro duo

想問下幾時會出價都開賣
呢兩日見到雙mon好正好吸引

你估賣幾錢

Asus 係幾有創意，呢個設計堅係實用

30k 貴過macbook pro 1k

30k 貴過macbook pro 10k

4k duo mon 2060 9750h 香港代理
有齊上面我覺得起碼2萬幾3萬走唔甩

2060行鬼到4k咩，lag都傻

24999

i7 9750H + MX250版就25k
i9 9960HK + RTX2060應該過30k甚至40啦

咁既SPEC
起碼28k啦

好想買，但好貴

睇片好撚型喎

事實都係好撚型
用唔用得起先係問題

散熱先係問題

有諗過買來儲

美國預訂 24k,遲咗一步

Link?

i9 24 k咋

另外最近去豐澤問過，香港i7賣27k,i9賣32k

香港又係貴幾k